持刀男子闖入警察總局 四名警察被斬死 疑犯被擊斃

法國巴黎警察總局被一名持刀男人闖入施襲，消息說，四名警員死亡，這名男子其後被擊斃。

傳媒報道，行兇男子是警局的員工，但未知工種。

事發在當地星期四下午約一時，警局事後被封鎖，多部緊急車輛停在外面，警局旁邊的一個地鐵站亦關閉。

原定今日訪問土耳其的內政部長卡斯塔內押後行程，趕到警局視察。

4:1

點解可以4:1咁勁。